香港文化多樣性

係殖民地嘅背景下，中西文化交流衝擊，邊度可以搵到多啲呢方面嘅資料？

google

睇書

有個人叫jan morris, 佢寫過本幾詳細嘅香港歷史書（有帶個人立場）可以睇下